本土架仔rapper - TXMIYAMA

推

Jap Boy

好聽呀

Lm

係正既

8 shots 8 hits!!!

I DON'T FUCKIN MISS!!!!!!!!!!!

推到大家識佢

7k for a house like a cell, and you really think we out here scared of jail

and if they come and lock me up for this song then i hope commissary got some LOMEIN

GchiJAP BOY

knowstate over 88rising all day

成日聽到Lomein 就想食撈麵

好好笑又好唏噓

即刻諗起小學部個包撈麵

有聽

識貨

小學就有得食lomein咁好

好想食了

多謝巴打

反而諗起個d膠袋仔裝住幾個餸撈埋個d冷麵

個大蒜同辣醬 世界級

要落極多先好食 同埋食埋個啊姐

以前成日去藍田食

你係附近翻學？ 我以前都係

推推佢 希望多d人認識

呢個real underrated 不過香港人係唔撚中意聽呢啲 淨係中意聽鳩歌

For the city

想與你做愛

Ganggang

7k for a house like cell and you think we out here scare of jail

無意中因為個graffiti 先識佢

仲有佢首No label同Zombies都好正

幫你推爆佢

推到多啲人識佢

鍾意即食

But we from hong kong you can put us anywhere any city we gon get money

You cant fucking freestyle man

值得更多人注意

識野

推撚爆佢

屌佢老母 佢配個d中文字幕都岩音個下先勁

後製威力

已經聽到上癮，日日都loop下For the City，JapBoy真係好撚正

推，真係幾正

fuck police since way back before the protest

型撚到仆街

推到全香港識佢